墨西哥外交部長:「再向中國訂購2200萬劑疫苗」

墨西哥外長厄伯拉特（Marcelo Ebrard）表示，總統羅培茲歐布拉多（Andres Manuel Lopez Obrador）發起向中國尋求更多援助的行動。
厄伯拉特在羅培茲歐布拉多例行記者會上說：「在總統親自率領發起的程序下，我們獲證實可添得多達2200萬劑疫苗。」
墨西哥的疫苗接種行動遭批評過於緩慢，不過，官員說，他們是因為全球疫苗短缺，疫苗交付延誤而遇到阻礙。

有時真係唔明白呢D國家既官員, 係被中共比錢收買左, 定還是真心咁蠢去信中共
家陣香港藍絲 都知道中共疫苗有問題, 唔敢去打..........反而呢D國家既官員就去買

睇唔透.......

香港賣畀人啦，冇人打架喇

因為支那果d係鹽水，有邊一個國家大規模打完後係work？無呀

一路打一路殺咁D人口

一半疫苗一半鹽水，賣平少少幫吓你又多多貨都有得出
winwin

因為食唔到飯, 所以要食毒藥

其實我懷疑呢D國家

D官員 自己就打美國疫苗

然後官員 貪平買中共疫苗, 再比平民打
跟住話自己有做野抗疫領功......至今平民打死左 就唔撚理啦